ICAC已死

香港勝在有ICAC

收咗皮好耐啦

發現新大陸

宜家連佢個網都收埋皮

有黃色youtuber慘到連100訂閱都冇

ICAC 乜嘢嚟架

ICBC 母公司

I corrupted all cops

錯錯錯！！！

不過同佢老母個系嗟！！！

I Can Accept Corruption

香港狗政
勝在有ICAC！！！

剩係有關於中資都唔查得
去幫勞記捉人貪嗰幾萬蚊啦
都有做野架
再唔係開多幾套劇集囉
演員搵返自己職員做又慳返筆

ICAC? 中共國企？做咩行業？幾時IPO?

改名叫ICI多樂士啦屌